中學畢業就做野 收入統計

2015 dse完直接出黎做野
而家做緊升學顧問 教學生升學
月入40k

岩岩開左第三間鋪 都係賣雪糕既
月賺6M

2016 dse grad 現職保險從業員 今年出左200k bonus 月入30k 左右 , 咁多位想買保險可以聯絡我

連登吹水大會正式開始

開左幾間連鎖中醫鋪 月入2millions

月入六十萬 齋收租
吹丫繼續吹

中咗六合彩

揸緊巴士 17k

6m 定 60 k 呀

恥笑開始

保安 3m

樓豬係教學生升指大啲仆街？

做緊清潔 30k

中學畢業 14k

地盤平均40K

做鴨
平均一單$5000
一個月$60-80k左右
但唔穩定

保鑣，月入500K

在爸爸公司做 35k
20歲
返公司都係彩youtube同買股

2013dse 23歲
做左3年野 37k月薪
在老豆公司做assistant sales manager
得我條team唔洗跑數

升d咩學先

點解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

我屌你老母邊撚到見到有人認真回呀

唔撚係掛 真吾真呀

保安都揾300萬

係高盛做茶水
55k

0.5m

係杜拜乞食
月入20k usd

做生意 1m 左右

連登吹水大會 正式開始

真係6M啊,呃你有味咩,叻唔切

大學生入錯post，出番去先

我正式宣佈第96界吹水大會正式開始

第一屆dse
當年我5科拎level 5
但中文lv2
與大學無緣
好多fd叫我retake 一年

我就做住野retake
點知做左一年物流 retake 中文都係lv2
結果我就繼續做落去
冇去讀asshole
而家30k 一個月

同行
仲係香港捱生捱死打工咩

係力威做教練，12k底薪，幫手袋底推胸一日加2k，另外sale袋底泥一包300蚊.

AL成績差入唔到U
去左做小白臉比人包依家年收入大概差唔多1B

3m

認真答

14DSE做緊連鎖店Sales賣衫$14K
好彩老豆比左三層樓我收租$45K

月入6m富豪級數了。

咁我日入 2k至3k
申利： 做鴨